# Домашнее задание: 
Сделать список RecyclerView со
списком сообщений, в списке должен быть title и номер
сообщения. Сделать возможность нажатия элементов, чтоб
открывалось окно редактирования сообщения и title, т.
е. Либо просмотр, либо изменение полей и с последующим
вызовом post запроса, если применить изменения.
Использовать Retrofit или Okhttp для REST API.
